李私煙個仔會唔會喺靈堂同佢後父成俊哥隻揪？？？

遺產 好似比左老公先

佢個仔係咩都無

笑死

往死裏打

駛咩等靈堂 兩條友緊密接觸者嚟 入隔離營同房已經打啦

後父唔死再講啦

冇腳架又如何繼兒動武？